抗爭終章:撤離香港移民英國

一減香港勞動力、貿易市場、GDP、消費、投資、稅收、樓價
二走資走人創新創富能力下跌
三只剩新移民接手，青黃不接社會崩潰

一旦有人可以以政治難民身份到英國定居，就能建立先例令更多香港人撤離香港到英國建立新香港，甚至新的反送中企業，成為後進的救生圈，不但能轉移香港的人才及資金，更能鬆開大陸政治打壓，因為越打壓越走人走資

個個話香港好住 唔走

到人哋真係宣布收你嗰陣先講啦。

Meanwhile 出面啲人仲 spin 緊移民=手足變 condom
根本依家就係要棄島不留人
從來香港能夠有今日唔係因為個地方
而係因為有香港人

要有先例

義士其實而家就可試下政治難民(台灣開左)

化被動為主動，主動去申請

出世到而家都唔覺香港好住，迫臭多人細窄

暫時大圍風聲都係堅持到尾
但開拓戰線係遠見

一而定會被人鬧，但要諗定

咁你本身好有錢定係好叻先?

講真啦，唔好話我放負，如果佢係要接受香港人嘅話，8964嗰陣已經收咗，我好肯定咁講當時64呢件事一定震撼世界過今日立國安法。

都有道理
不過今日中國係威脅到世界安全

被補手足出唔到境，談何asylum seeking

英國已比BNO居留一年

威脅到全世界安全，佢都係會淨係照顧自己友(英國以前都唔當香港華人係自己友)，英國幾契弟唔係冇歷史你睇(當然中共認第二冇人敢認第一)。

咁一年之後你咪又係要死死地地返嚟？我以前有個同學喺嗰邊讀完Pharmacy，搵咗一年工都搵唔到，最後咪又係要焗住走。

同埋如果我冇睇錯嘅話，依家都係草擬緊一年，未正式落實，但係其實你而家都可以過去住半年(不過唔可以工作)，就算落實左分別都唔大。

做人現實啲，活喺幻想嘅世界冇意思。

你不如睇返內政部大臣封信再講

講咩都假，真係訊息落實先算。佢肯收香港人當然係一件好事，但係我覺得呢度啲人太天真太大期望。

訊息->正式

移民都當抗爭

大開眼界香港人加油

人地首相係南華早報登報講點擴權，內政部同外交大臣又講點擴權，而且佢地講既擴權同你講既「一年同過去住半年分別唔大」有好大分別喎，其實佢講到咁就唔叫收留，純粹係畀個pathway你入籍姐

認同

東沙島係新香港比較可行既地方

都係得個講字啫，即係等於間唔中都出嚟批評中國違反聯合聲明，最後有冇半次採取實際行動？講一套做一套都唔係第一日嘅事啦；都係果句，如果佢真係做嘅當然係好事，但係佢未做之前你抱咁大期望冇乜用。

乜唔係共產黨唔俾咩？